大家對唔對得住天琦

「不要被仇恨支配自己」
「不要被仇恨支配自己」
「不要被仇恨支配自己」

我知道大家721 811 之後都好嬲。
但係我地係非常時期，就唔可以受情緒影響我地嘅判斷。
我地做所有嘢嘅時候，都需要以今次運動為先。

如果我地唔識控制自己情緒，我地同警犬有咩分別。
如果我地搞到記者同埋阻住救護，我地同警犬有咩分別。

大家成日笑吳卓羲衰衝動，我希望大家都盡可能冷靜思考一下。勇武同冷靜之間並冇衝突，兩者合為一體先係最好嘅勇武。

大家要控制自己，時刻記住天琦嘅忠告
天琦仲係監獄入面，唔好令佢失望

721

811

其實佢請幾十個普通人著黑衫 捉一個預定俾佢捉既鬼
就可以帶動成個機場既風向 同連登分化
我地要做既係和理非現場停止捉鬼 因為對我地無害性 利申 不割 做左就做左

Push

槍口對外 不分不割

一定唔割

我明白手足們十分憤怒，但請手足冷靜少少，捉鬼係唔會令我地羸，而係會令我地分化令我地輸。你諗下我地有幾多個手足，你捉到鬼既機率高d定係捉到自己人既機率高d？而就算真係捉到隻鬼，咁之後又有咩野做到？捉鬼重要d定羸返香港重要d？
本來今日班popo過到黎仲打爆左一個人既頭流哂血，聽朝頭條就係班popo入機場既第一滴血。依家因為捉鬼，仲要捉到果個真係記者黎。雖然佢十分可疑，但事實上佢既身份真係記者。咁聽日既頭條就變左做示威者捉錯記者，完美咁比人spin左風向。

利申 唔會割蓆 大家共同進退 只係想大家停止捉鬼

我認同你
無聲勝有聲

公安扮暈俾唔俾佢走好？

唔知天琦得知811當晚既事件又忍唔忍得住怒憤呢

推

你哋答我，你哋對得住死控嘅烈士咩？

衝動一定係輸
大家冷靜

要推 大家一定要記住呢句說話

STAY SANE

冷靜 獨立思考

大家係抗爭者唔係驅魔人, 唔好執著邊個鬼, 認清目標, 五大訴求, 缺一不可

我覺得大家知道佢係公安嘅時候，最好嘅方法係比文宣巴打推大佢。反正佢走咗大家都認得佢，佢做唔到啲咩衰嘢。

當然，小弟個膽好細，今日唔係現場，唔敢妄下定論。但係都係果句，核彈都唔割。

明明今日人肉封離境大堂係好成功
到到開始捉到公安後 就帶動晒大部份人過去圍觀
跟住又唔知點解t2又慢慢開始恢復返服務
其實 好心啦 入黎機場係捉鬼咩？下次做呢d野既時候 諗清楚為乜野入去機場啦！
捉到隻鬼 又點？ 又私刑 又推救護 而家一鋪清袋 乜幫助都無 真心今晚好洩氣

不要被仇恨支配

721
811

不要說 push
試著說 「不要比仇恨支配自己」

如果比仇支配，我地同狗有乜分別？大家清醒下

如果大家好嬲嘅時候，瘋狂咁loop
「不要被仇恨支配自己」
「不要被仇恨支配自己」
「不要被仇恨支配自己」

有鬼固然係要捉，始終要防止811咁
但係捉完咪由得佢比first aid 救走囉
記住我哋入機場係有兩個最大用處
癱瘓機場同埋文宣
留咗隻鬼喺度唔係好做到以上兩個目的

幫推啊

太多post推唔郁

幾時天琦講既野要變成金科玉律？

Pish

唔係話天琦講嘢一定啱
但係佢講呢句野有錯咩？

push

不要比仇恨支配自己......都唔係今日既事啦

我對唔住佢哋，所以我哋更加要冷靜諗下點樣先可以幫到佢哋

但係冇乜人講

不要被仇恨支配自己

我唔認同
就算仇恨亦可以成為推動力
就算仇恨亦可以保持冷靜

我覺得你講得啱。
我唔係話唔可以仇恨
只係唔好俾佢支配

pish

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

唔好變做你最討厭嘅人

不要比仇恨支配自己

捉到對家又唔想失威，
用幽默手法嘲諷就足夠，
手持「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類。
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

唔撚記得嘅同我set做wall pepper屌你老母

認同
仲係一個好嘅民宣添